「施政報告」政府很清楚施政這個責任 真的身份不過送運

這次工程習總開心 亦是無負這一屆

唔啱音喎

啱音之餘又作得好
推到有人唱

當詩咁唸?

邊個教會？

送錢比大陸

得真的身分不過送運係啱音

港紙蒸發變做_ _?

50歳(教友)

推

thx

靜府很清楚施精這個責任

華仔很清楚hard sell這個責任

千億身家將會餽贈